# Curve fitting

 برازش داده ها، چند جمله ای و نمایی  و تفاضلات پیشرو نیوتون


 حتما برای اجرا فایل های برازش باید فایل 
ghosFunc.m  رو در مکان فایل برازش بزارید تا درست اجرا بشه


برای اجرای کد تفاضلات نیوتون به پوشه 
tafazolat newton pishro مراجعه کنید و کد
DaronyabPishroNewton.m را اجرا کنید
